你覺得女主角最後會同邊個一齊

人設

女主角:
普通人一個，執過都見得下人，幽默

男A:
鍾意男主，但男主唔鍾意佢，
但男A唔打算放棄

男B:
全部人最靚仔嗰個，女主鍾意男B，
男B同女主都幾friend，但似乎都好多追求者

男C:
同女主最熟，女主對佢有好感，
男C都對女主有好感，但男C對拍拖極恐懼

男D:
有伴侶但情況危殆，好似有D鍾意女主

結果:
1. 比男A打動同佢一齊
2. 男B接受咗男主
3. 男C決定放手一搏
4. 男D發現自己愈嚟愈鍾意女主
5. 男主同無關人士一齊咗
6. 單身

關係圖:

乜9嘢係男A鐘意男主

男A:
鍾意男主，但男主唔鍾意佢，
但男A唔打算放棄

男D:
有伴侶但情況危殆，好似有D鍾意女主

WTF

Gay故黎
出返去先

劇平
男A單身

女主同男B一齊過
跟住發現男B出軌

然後女主搵男C傾
男C跟住想同女主拍拖
跟住追佢

男C追女主嘅過程中又有男D同佢一齊爭
但最後男D同返原本個伴侶一齊

結果最後女主同男C一齊

明明就啱晒你口味

中二癌

講咁耐原來條女有鳩

鬼b你認錯人

男A:
鍾意女主，但女主唔鍾意佢，
但男A唔打算放棄

臭雞，鐘意一個又對另一個有好感，仲ff 自己後宮可以4揀1

Gay post

冇超有錢x9999999?

咁請問乜9嘢係男B接受男主同男主同無關人士一齊啊 成篇嘢最緊要嘅男女主都搞得亂